信貸評級最低，仲借唔借到5萬

如果信貸評級已經係i，仲差幾條數，每月還緊7千，月入12k，仲有冇可能借多5萬

二線財仔都借唔到？

賭錢？

二線財仔係邊d?

我試過網上申請左welend money monkey都唔得

唔係，算係被人呃拉

借二線財仔就預咗永不翻身

睇一間間
有d二線財仔息口仲低過aexn、X民呢d

起完底都估到樓主想點
算把啦唔想害左你
收手啦

social waste

師兄5日前仲玩緊，日洗幾千。借5皮會唔會唔夠洗？

借比你 你都無錢供
點借

個ac我借人用，玩緊咩？

唔明？

如非必要唔好借，你每個月已經還7千，當俾你借到i級可以試一線財仔，你預借五萬還十萬，每月還多幾千，可能一個月先12k冇左10k，得2k用，到你有幾個月突然要用錢周轉不靈，又要借，只會無限循環

巴打收手啦
慢慢還 咪再賭啦

借大耳啦 過澳門一鋪翻身

可能幫到你， 搵我個post tg我

咪玩啦

大賭可以變李嘉誠